Turnitin

除左google translate, 仲有咩方法降低similarity?

字同字中間求其打個字母落去，之後將個字母較做白色

like this: fuck[white]x[/white]josephlam

屌 無白色 類似啦

幫推
琴晚21%咗

啱啱turn完26%

有冇得借個account 黎check similarity?!

冇

圖片檔

交之前打How do you turn this on

好似真係得

英轉德》德轉法》法轉英

有, 前題要有人肯借比你

有冇好心人？個professor 唔比係交之前check 好淆

我都係wo，咁啱嘅

相認

好想知如果比人捉到會點

屌 我Google Translate之後直接copy落去，點知有條友又係咁做，結果我成句highlight 咗

將active voice轉passive voice
passive轉active

如果你篇文有三句你抄一句
相似率就有33.33%
但係如果你篇文有十句你抄一句
咁就係10%

我講咗啲咩你自己參透下

其實幾多%先算抄
利申：最多都係check到6%

幫推